香港史上最精彩球賽！

好睇過奧運 世界杯 NBA

交波啦喂

盧蛇領先！
周圍射

大腳斬去指揮狗到

而家射到邊？ 粒波快得濟睇唔切

張建宗笑而不語

醫管局 vs警務署

一次過5,6對波落去踢
啲傳球交波走位 仲有射門流暢到

一哥v.s指揮官

睇到好緊張

一哥同警犬玩緊馬騮搶球，醫管局失咗控球權暫時未掂到波

盧偉聰一腳交俾中場指揮官

張建宗:政壇沙維 一個直線傳比警隊
盧蛇:政壇派路 一個長傳傳比指揮官
林鄭:政壇卡里奧斯

5:0 ! gooooooal

醫管局11點將會傳波